圖書館借書排行榜 十之其九東瀛旅遊

同柳記個調查差好遠

DSE

表1,5,6 考試用/學校做閱讀報告
表2港豬去旅行透氣

圖書館反映民生,好慘

好慘，睇d 咁既書

證明而家上網搵past paper 易咗好多 我記得有年有一半都係pp

I英文果堆反而正路

What do you expect
係咁上下架啦

有960本射鵰

應該好多都係讀書報告
Mitch Albom寫黎寫去都係心靈雞湯 本身仲奇怪有冇咁多人睇
見到個表就唔奇怪了

除左中小學生同廢老

仲有邊個會去

如果圖書館真係有心改變閱讀風氣
就應該掉曬/唔再買依d旅遊書
正常人都係生活享樂行先 唔通排隊去借時間簡史咩

其實有冇人關注過政府圖書館採購同出版社的利益關係？

DSE入面幾科都改制，尤其中文科

同時反映有學校私下印俾學生

香港人

其實都無可厚非既 而家唔係實體書既年代 甚至連睇書既人都少左
話哂睇片都可以明7成，唔洗特登去鋤書

姑且紙上談兵，我反而希望圖書館真係搞多元化D既活動，好似小弟近排黎澳洲咁，某間圖書館會有個corner係每個禮拜比人玩board game/chess，又有reading club之類既野。雖然例子都係少數，唔係間間都係咁。
相比之下，香港既圖書館其實密好多，藏書量亦豐富好多，但佢係社區既作用似乎限於比阿伯阿婆訓覺，或者比痴線佬發癲、比人溫習自修既地方。
如果可以將圖書館變成一個平台，有定期的活動，由輕鬆既遊戲到比較深既學術科普，咁可以比市民慢慢融入果種文化氣氛
而家既定位係一個有書既涼亭咁，我覺得係浪費左

同埋都應該按借閱量比下錢出版商，而家咁樣其實係慷他人之慨

點解全港會有成768本一樣既旅遊書收埋圖書館
圖書館使咩買咁多
分分鐘仲多過真係賣街個量

圖書館英文雜誌種類比我想像中多
不過好唔鐘意佢依家入咁多殘體字書